記唔記得上次 中東沙士 無事都走去隔離

笑撚死人